[2/11]一團火DSE 應試分享會2018（第２場）- 2月11日約定您

仲有唔夠100日就ＤＳＥ啦! 2018dser 你地準備成點？

一團火義補計劃會喺11/2係城大舉行DSE分享會，由幾位喺DSE攞到佳績嘅過來人分享中、英、數、通識科的應試心得，為各位打打氣，誠邀各位應屆ＤＳＥ考生參加。

有興趣嘅同學可以透過下面條link係google form報名，費用全免㗎！

莫問前程凶吉 但求落幕無悔
共勉之！

【一團火】DSE應試分享會 - 報名表（中學生）:

-------------------------------------------------------------------
DSE應試分享會詳情
-------------------------------------------------------------------
日期：2018年2月11日（星期日）
時間：10:30-11:25 通識科
11:30-12:30 中文科
13:30-14:30 英文科
14:35-15:30 數學科
地點：香港城市大學
-------------------------------------------------------------------
很多基層小朋友渴望得到免費補習的機會，邀請你加入義補導師及同行者的行列，燃起更亮的一團火！你願意出一分力解決香港跨代貧窮問題嗎？
「一團火」Facebook 專頁︰

「一團火網誌」︰

連登唔係俾你咁玩㗎，過主啦唔該

利申：2018dse

On9 講到做義補好似好偉大咁
就係你地班仆街係喺度推動緊補習風氣呀

點解啲大型補習社一個course會咁撚貴
就係多得你地班友講到唔補習就一定入唔到u咁

冇錢咪認真啲上堂，放學後咪努力啲溫書囉
如果做齊哂都入唔到大學咁你就真係只好認命，本身唔係讀書嘅料點谷都冇用

入唔到大學咪讀其他囉，大學位就係得咁多，實有人會入唔到㗎
咁就算入唔到都起碼有個愉快嘅中學生涯

點解覺得補完習就入到大學 入到大學就解決到跨代貧窮問題

利申：讀緊大學 準備一grad就出鵝頸橋底傍住啲打小人呀婆揸兜

有病好睇醫生啦

香港就係多得你呢啲奴性強嘅人唔少
一邊鬧香港係填鴨式教育，另一邊又去繼續補習
從來唔諗下可以點改變

大家可以去一團火的FB 更加了解我們的義補理念...

要自己正評自己真係陰公

邊係呢...
承蒙各巴打絲打十卜...